用左LIHKG之後, 1GB數據流量都唔撚夠用

以前都未試過, 而家平均1個月要用2GB.....
到底係唔係LIHKG APP設計問題, 要用咁多數據流量

自動開圖？

個app同個forum快左
自然睇得密左用多左data

好大可能係

高登開個post睇等十世先load到
未load完已經無心情睇熄撚埋
唔好話1GB 你可能100MB都已經夠用有突
邊有得比較

而家試下取消圖片全部載入, 睇下可唔可以好似以前咁用1GB就夠

其實係因為廣告